人既五感或者唔係全部

有好多野感覺唔存在既未必真係冇，例如鬼咁，只係人類缺乏某種sensor。又好似大氣電波，磁場，幅射，時間，人類自身係感應唔到，要借助工具同儀器先偵測到。

另類看破紅塵post

偵測時間?

我有第七感

恭喜你終於追上左幾百年前既知識